\documentclass[12pt]{beamer}

% ==================================================================================================
\usetheme[progressbar=frametitle]{metropolis}
\usepackage{appendixnumberbeamer}
\usepackage[slovak]{babel}

\usepackage{booktabs}
\usepackage[scale=2]{ccicons}

\usepackage{pgfplots}
\usepgfplotslibrary{dateplot}

\usepackage{xspace}
\newcommand{\themename}{\textbf{\textsc{metropolis}}\xspace}

\usepackage{graphicx}

% Provides \text{} command in the math mode.
\usepackage{amsmath}

% To enable \mathbb{} macro and many others.
\usepackage{amssymb}

% Small captions.
\usepackage[font=footnotesize,labelfont=bf]{caption}

% Strikethrough text.
\usepackage{ulem}

% Drawing trees.
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{trees}

% Algorithm pseudo-codes.
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algorithmic}

% Table colors.
\usepackage{color}
\usepackage{colortbl}

\include{custom/definitions}

\setbeamercolor{normal text}{bg=White}
\definecolor{White}{RGB}{255, 255, 255}

% ==================================================================================================

\title{Rozhodovacie stromy}
\subtitle{Machine Learning Summer School (MLSS) 2020}
\date{\today}
\date{}
\author{Ing. \textbf{Milan Ondrašovič}}
\institute{Katedra matematických metód a operačnej analýzy, FRI UNIZA}
\titlegraphic{\hfill\includegraphics[height=1.5cm]{figures/FRI_logo.png}}

% ==================================================================================================
\begin{document}

\maketitle

% --------------------------------------------------------------------------------------------------
\begin{frame}{Obsah}
    \setbeamertemplate{section in toc}[sections numbered]
    \tableofcontents%[hideallsubsections]
\end{frame}
% --------------------------------------------------------------------------------------------------

\section[Úvod]{Úvod}
\include{sections/úvod}

\section[Perceptrónový algoritmus]{Perceptrónový algoritmus}
\include{sections/perceptrónový_algoritmus}

\section[Rozhodovacie stromy]{Rozhodovacie stromy}
\include{sections/rozhodovacie_stromy}

\section[Metriky klasifikácie]{Metriky klasifikácie}
\include{sections/metriky_klasifikácie}

\section[Algoritmy vytvárania stromov]{Algoritmy vytvárania stromov}
\include{sections/vytvaranie_stromov}

\section[Náhodný les]{Náhodný les}
\include{sections/náhodný_les}

\section[Gradient Boosting]{Gradient Boosting}
\include{sections/gradient_boosting}

\section{Koniec prednášky}

{\setbeamercolor{palette primary}{fg=black, bg=yellow}
\begin{frame}[standout]
    \textbf{Nejaké otázky?}
\end{frame}
}

\begin{frame}[allowframebreaks]{References}

\bibliography{references}
\bibliographystyle{abbrv}

\end{frame}

\end{document}
% ==================================================================================================
